唔講政見 林慧韡（達哥）打RE3算唔算Youtube界最屈

打得勁又好笑

含淚睇

係
睇過幾個唔同人打
最後都係唔想睇都係等達哥出片

等緊最新一集

含咩淚？
雙重標準睇藍子華就得
睇達哥就唔得？

TheradBrad

達哥唔卡關仲邊叫達哥

咸左 好能感動
達哥仲❤️左我個cm

最想佢開返台
依家啲人係又反唔係又反
唔係人人都一定要黃到發光先可以做youtuber嘛？

大丁俾人抬上神枱但其實佢啲片質素真係嘛嘛...又成日喺度帶風向，上次又叫人幫佢屋企人間舖...其實唔似啲小學雞或者啲女人搞埋啲小圈子咩？

黃唔一定高質，藍亦都唔一定低質，
係都要二分法貼人標籤其實好on9
今日你貼人標籤覺得自己好撚勁
其實第日到自己一樣比人貼返

喺連登講理性同獨立思考預左被攻擊
但呢個世界真係要多啲人用下個腦諗下野
支持唔等於要盲撐或者攻擊同自己理念唔同既人

有卡啦

反達啦反達啦

唔講政見講backup佬ok?

狗先睇佢打機

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月，默默為達哥打氣。
一月了，開始後悔當初為何要逼達哥。
二月了，想跟達哥親口說句「對不起」。

達粉仆街死

真係幾好笑

打妓啦
打妓啦
睇打機又要睇達哥

成班冇撚用

原諒鳥

講政見咪講政見囉 我地達哥咁黃唔怕你講

夢蛇同達哥政見一致喎

gameplayhk條友講錯名
明明隻野叫追跡者

打第二型態，見其他人打得好快

好嘔心